吊拿星 點解咁多人個口咁臭 成陣喉嚨粒粒味

自己聞唔到架？